最新消息 父哥又開微博post

天津大火，大家又係時候分析下了

香港都未有人報天津大火 父哥update到

微博之父

河ching又狙擊父哥

米屈父哥係我偶像

你反到佢仆街

又喺微博抄po一啲創意都冇

懷疑父哥收左錢宣傳微博

唔再反了
父哥第日做左人大代表記住關照下小妹

佢一向都係咁

0.5

港父是咪光頭驚長？

樓主點睇父狗01新聞唔貼link
微博野就貼link
黃到金藝人𡃁妹，李綺雯獲「連登仔」盛讚童顏極限 IG感謝支持：唐寧好啲！

收到風佢pr公司做 集團式經營

父哥又攞到咁多正皮，牛B

已經無興趣留意隻cc狗

同 cctai手畜混得好熟

佢話晒係你ex

我遲早ex左佢

佢唔返波台你好難搵到佢

撞斷女示威者一雙腳既人渣的士狗 夠膽死接受訪問，我屌你老母呀的士狗

父哥啲source

其實你班香港人唔想羸不如早d認輸唔好害人啦好嗎?

港父慘被點名

父哥都質疑條友嫌命長